痴撚線，759d紅酒加撚哂價，加成30%。

66拆都死啦，死肥佬

759D
巴士?

狗也不屌，洗腳都嫌鞋

其他野好抵，排隊排長龍

759啲紅酒買唔買都罷啦

粗飲，打邊爐都可以，當然得一兩支可以。

759都唔識，蝗?

除左啤酒，無乜好買。

有咩牌子介紹?

紅酒?

個人覺得759較好個支係 Vina Eguia Rioja, 但一定要Grand Reserva., 粗飲ok架。

重有支出自 La Mancha 都唔錯。

見唔倒grand reserva 好耐

我都係買啤酒

琴日定前日掃左兩打台啤喜力 仲有啲hoagardeen asahi
如果有parma ham都會要埋 不過例牌比人搶購一空

金色label, 我重有幾支07存貨。

Asahi 好抵，你講果d係iberico唔係parma ham㴝。

暑假66折果期睇住d賓妹掃晒d平價酒
折完20幾蚊

20幾蚊果d點入得口

仲呢間野仲未收皮

我諗佢都捱唔耐，賣蝗貨自甘墮落，去360好過

可能煮飯用呢

係噃